The Campton 回佣

有aa消息未？

回7成既留tg

無7成收收皮先不如

想知發展商回幾多俾AA

好似未公佈

聽聞回佣愈少 中籤機會愈大
回佣回得多 d aa 會放你係後d
中既機會細d
係唔係真係有此事？

假

唔係
抽籤aa控制唔到
只係通常中左前籌佣會再傾過

Avis1126 佢應該幫到你手

想食你水 咪信

點解會再傾過？

盡情dm我啦

前籌嘛，放番多少比aa同公司
你可以彈枱唔買
不過呢d都係傾既

即係佢幫我抽到前籌 我放多d佣比佢咁？

咪on9
點都唔會比多d

Push

到時抽中你就會知

On9完未

回幾多起度講喇

想問下大約幾時開賣？

多唔多人唔知回佣？aa賺盡

70咁撚少都講出黎 屌你老味

Aa叫我入票抬頭寫佢公司（美X)
請問是否正常？

第一次學人抽新樓咩都唔識

係
當係幫佢買張本票咁

如果抽唔到會唔會好耐都回唔到錢呢？

唔知喎
聽人講最少都一個月
果時比左2張10萬既支票
佢淨係入一張支票
另一張抽到之後就撕爛

你唔想等可以自己去銀行開本票
自己搵發展商搞退票

最少都7成起跳
個個whatsapp 我既aa 都話回7成

黃之鋒：唔走

使能 走去示位，續個aa格價啦

樓下垃圾站

再傾過？
再比多啲我，如果唔係唔買

師兄聽過幾多？

你咁蠢 學咩人買樓

80基本野

試過有人話會95 之後同個客簽好曬所有野，最後直接同發展商講 唔代表個客，個客要直接自己同發展商deal，1蚊都攞唔到

咁無所謂 本身買家就無損失

咁又點？最多咪唔買

你買咗先知回唔到
要賠訂喎

垃圾aa何德何能
呢啲係焗鳩你信，食你夾棍

試過真係唔認數

大家回佣紙 個回佣應該點寫？
1. 回 80% 發展商佣金
2. 2% 樓價

應該寫邊種比較安全？

朋友教落 第一種寫法 好易比aa 玩野
到時個aa可以話自己得1000$回佣
然後就只回極少錢

記得錄音

你指邊種寫法？

我今日搵AA入左票,以為中左先開始傾回佣. 通話中左前面再同AA傾同簽回佣紙有無可能？ 佢如果唔回,我就企硬唔買算.

通常中左前面*

睇到回3-4％我真係笑左 出番去其他post先希望你地抽前籌 買到樓

入飛前就傾好回幾多成同簽埋回佣紙
好少人可以好似你咁企到咁硬 唔簽就唔買
大部分人為咗層樓都任人劏

好撚嬲，我有份入票抽wetland，個籌900尾，個垃圾中X經紀叫我尋晚去「拍一拍張飛」，話可以向發展商顯示誠意，下次抽籤會抽前啲。我本身真心諗過過去，但最後見八點幾差唔多買晒所以打消念頭，如果去左又係俾aa呃左

垃圾aa幾時死全家

正確
最好事前傾定
因為傾, 佢又還價, 又話要賣屎忽
實際執好撚多, 出面成17%啵
比番4-5%唔太過

回3-4% 要笑？
你笑定我笑

顯示誠意屌你普通人係香港買樓真係慘撚過食屎，發展商又閪啲則又閪啲aa又閪

Ching 簽回佣紙有冇咩要小心嘅地方 thx

其實發展商所講既折實呎價入面包唔包aa佣

上面提咗
1. 買樓個時有個最撚大笠既係度, 要佢簽名, 最好有全名, 拎埋佢卡片
2. 買樓前同佢傾好哂回幾多, 好似呢個寫回佣85%, 我就要佢寫撚明個金額, 叫佢唔好扮哂野話唔知
3. 錄音
4. 要番張Copy 同影低正本

(佢地實有賺, 賺多賺少 only, 唔好可憐佢地)

唔清楚, AA 亦唔會同你講

1. 但其實呢樣野係非法 佢要玩野你可以去eaa投訴

Cls aa9 追足9個月 點解簽晒文件都可以咁賴皮

你未入飛傾回佣就佢求你
你入咗飛先傾回佣就你求佢